幾時爆呀 等到頸長

樓爆 股災 幾時到

378 叫爆

咁又未係爆住既 都未一半，等下年有call loan case先啦

佢根本比淡淡更加淡，淡淡個個都諗住睇佢慢慢下調，條友好似想一野跌到谷底

62萬，攤開30年，每日60蚊

超，lunch大家樂價錢

加息咪唔要凍飲，跌小小咪lunch練仙，咁都叫爆，廢淡